有無人fb係咁彈超平田島硝子富士山杯廣告？

係咪最新騙案嚟？幾十蚊一隻喎

e.g.

出左好多 replica
越嚟越平

間唔中就一堆咩開倉價，運唔到出口嗰啲廣告
全部都係呃錢

梗係假架啦

我知呀，但我第一次遇到，諗緊係咪新招

官網都要幾百港紙..
幾十買到就知咩事..
要買不如自己上淘佬買仲平..

利申有正版杯.

我喺樂天前後買過4隻，打爛哂